是日晚餐 泡菜國套餐 & 撚廚

塊扒係個尾位 我改得唔好
一半大 一半細
搞到煎出嚟有半邊是overcook

蘿蔔好酸 醋同水既比例應該接近1:1
加返少少水落去就啱味

減緊肥
見到人食白飯好羨慕

我原先見佢話即叫即炸我先入去
點知落完單先知無茄子 早知唔食
雞是我揀 蟹餅是日本小姐姐幫我揀的

想食牛扒

泡菜

最鐘意食飯

唔好去台灣啦
過黎旅行我請你啦

好食

泡菜湯正好中意食韓國野

流晒口水

想去澳洲食

泡菜湯減肥恩物
諗起想食炸雞

幫你抹返乾淨

澳洲好多泡菜oppa

點解係減肥恩物
炸雞好想食

我減肥經常整
炒少少泡菜加水就變有味湯底
又唔高卡路里

無錢
台灣最平

好正 想食

我都想整泥食

減緊肥睇你啲po真係自虐行為

巴打缺唔缺女朋友

係咪有好介紹

小你姐姐